有冇人睇開機械人決鬥

有冇巴打睇開介紹下，好似好耐冇新野

原來冇人睇呢d..

想去現場睇

睇過好幾集
唔個d規則係點
我見多數有鋸 係咁轉 果d都嬴

部牛頭好似未輸過

Witch doctor 屆屆都係輸得最柒果隻黎

子母機果d先柒零攻擊力又成日自抄